想搵一普通話歌同一首韓文歌

早排聽到首普通話歌同一首韓文歌幾好聽，但歌詞真係唔記得左，淨係記得個melody

一開始係好多電音好似"faded"咁既

普通話版就女唱，韓文版就男女對唱